集思廣益，呢間igshop賣咩

Description 就寫telegram, 圖就寫reply to wechat

係唔係提示黎架

賣毒品呀？

好明顯啦

右下睇左一陣都覺

左上可卡，右上冰，右下草

其他估唔到

Coconut=coke
Crystal=冰
右下=草
估住咁多先

我有個放航拍相既ig
都有4,5個呢類account follow左我
其實乜鳩黎
以為純粹係d scam ig 冇理到